# Escola eStracta
Testes para empresa eStracta sistema administrativo para escola, com funcionalidade de admninistração para turmas, alunos e professores.

### Cadastro 
	Alunos
	Professores
	Turmas

### Formulários
	Alunos
	Turmas
	Professores

### 